返工好攰，放工打打下飛機都訓着

好辛苦

仲有心情打飛機
都唔係好攰姐